估唔到連登仔仲用 大酒店 呢d廢中廢老term

難怪成個科林都不思進取啦
咁多廢中廢老
引到咁多真心

咁應該用咩? 大民宿?

大酒店都唔識就縮番屋企問老母啦

因為你自己唔識所以要屌呢個term係廢老term？自己係00後就認咗佢啦

算啦樓主智商40都冇係屬於嚴重弱智

幾時去飲你餐解穢酒呀傻閪

不思進取仲廢老term喎
咪撚用吖傻鳩

覺唔覺d人結婚去酒樓擺酒好撚cheap

樓主理解能力有問題？

講緊自己

大賓館

樓主痴q左線

見到都覺得柒，大酒店以為真係酒店

直接講殯儀館咪算lor